高雄罷免投票， 支持40000：反對361 票

推

52萬 to go

361

推死韓國瑜

聽到話大約只有3-4成投票率

癡撚線

叫人唔投仲樣衰

加油

三立可以唔洗咁信個數字住
你可以拎三立個數+中天個數再除以二
咁就應該係合理數字

支持~~~罷免

韓國瑜叫佢支持者唔好去投
總票數夠唔夠先係關鍵

4萬幾唔係即時實數黎咩

咁已經好多，因為投得大部份都係同意

白票撚

台灣媒體呢d即時實數成日都出入好大

希望

FB啲留言支持者呢，邊止361個人呀
口𥚃說不

有實數都會亂報

平均三成五投票率即係八十萬票
按宜家贊成反對率99：1

單純統計學黎預估 贊成票會係75-79萬之間

完全唔知佢點計即時，之前選總統都係咁

link?

好期待佢冇得撈果陣個閪樣

笑撚左 差咁撚遠第一次見

120000對706

暫時92564 vs 510

Source?

老皮台

三立
150000vs763

之前投民進黨果d 今日去左投

之前投比韓既大部分無出黎

可憐吶

57萬gogogo

韓國輸

仲點乜撚

雖然話民主社會有唔投票嘅自由

不過叫人唔好投票真係

等睇中選會啦
台灣電視台會灌水㗎

三立一定報大綠營既數
中天一定報大藍營既數
所以你加埋除以二就係正確既數

民視請咗400個工讀生報票應該準

同意罷免票數要達574,996

唔好停

見到有live 18萬幾

因為今日高雄落狗屎

21萬

點解係呢個數

已經10萬 -蘋果

個班支那仔緊係支持嚿魚

25% of 該區選民總數

寄生瑜

睇電台人手， 有啲台個個站都有派人監票 所以咪可以即時報票

睇直播22萬了

25%夠數

咁誇張既

Damnnnn

見到標題已經笑出聲

其實叫人唔投都醒目

3-4成夠

99.3%贊成

愛情產業鏈

一定要夠數，唔係既話99%同意都無用

要搭車不了

80萬領票

點先罷到?

我覺得唔會過到投票率低

同意gogogo

要幾多票先得

58萬

佢都叫支持者唔好投 應該好撚有信心過唔到 投票率又低

總票數呀？

發大財囉

有58萬人投票就可以罷免到佢

其實反對同唔投有咩分別

條粉腸就係想將冇投票嗰啲當成支持自己

總票數夠就得

而家先26.5萬好似好撚難

班韓粉真係唔投搏低投票率。
即係只要有59-60萬人投應該就夠ko佢

有效同意票數多於不同意票且達原選舉區選舉人總數四分之一以上（574,996[1]）即罷免通過

同意罷韓人數要過選民數目嘅4分1

共產走狗下台

總票數要25%先計
其實合唔合理？

有無投票人數總數？

罷韓失敗

尋晚嗰兩隻國民黨狗去咗邊?

罷免條件
1. 要有58萬人投票
2. 同意多過反對

所以韓國魚叫支持佢既人唔好投
因為佢知自己輸硬

總數

pin this

總票數唔夠25% 係唔計的
所以韓叫支持者咪投票

好波

其實已經過咗投票鐘數 冇一個完整嘅結果咩

真係好唔知醜
咁多人反對仲想霸住黎做

民視已經開到25萬票

574996

提你一下 佢五毛泥

三民大票倉仲未開 唔駛驚

點緊票

班人係到死頂 笑死

點解香港無得投票罷免林鄭

曲線咋

30萬了

25%投票率 + 多數同意罷免就夠數

35-40%=民進黨絕大多數支持者都有投

30萬

眼球係曲線台

通過左又可以提無效
咁投黎做咩1

香港有晨早罷咗

集氣！

條女個髮型咁頂引

唔係
係想投票率低啲有得拗

高雄total有幾多選民？

可以提唔代表會過
宜家民進黨全面執政你估佢提出會過到咩
丁守中台北市長都提選舉無效之訴,一樣無用

被人踢走咁柒
不如自己走啦

57萬5千

2299981

32萬了

有咩怪？

係咩 柒左

嘩 差咁遠

你睇翻一月總統開票直播
仲好笑

二百三十萬

可以follow佢哋YouTube 好正

講緊女主持個頭

呢個台曲架

仲差一半人出黎投

Push

投完啦

扮大陸央視
眼肉芽超正

屌 原來係曲 曲有咩好睇 有冇直既睇下？

柒左 sor

35萬

想睇直線真心膠個死人樣

唔係
總投票數唔過兩成半都係罷免唔到

話說話 如果罷免成功 佢有無得係補選再內閘？

圖？

差22萬

成班忍唔到笑

但係好似四成投票率

因為反對既唔會去投

4年內無得參選

盯手中
史上自己活著自己選舉中最久的人物之一

gogogo

35萬：1萬

白票撚真係。。

Appeal完個差距仲遠咗

尋晚兩隻國民黨死咗去邊?

咁撚廢 唔投都on9啦

36 萬了

佢講唔同台個數字差咁遠

綠營午後統計投票率已過25%門檻 增高韓團隊去職危機

投票率夠基本上罷硬

重點係要有57萬票...

發大財了

票差要57萬

gogogo~~魚魚返支那!

唔係票差

如果因為落雨而唔投, 輸係應份

罷免投票的通過門檻須同時符合兩條件：

一、有效同意票數多於不同意票數

二、同意票數達原選舉區選舉人總數25%以上。

3-4成已經夠晒

係總投票數量要過57萬，
當中支持要多過反對

Ok

D電視台真係痴線，中天同三立爭成廿萬票

係同意過57萬 + 同意>不同意

bye

一個灌水票 一個就數勁慢

中天係台灣版tvb 黎

估原曲

我以前是冠軍，怎會變，被罷做Condom？
無他，我愛國愛黨，逐漸暴露親中的癮。
票票罷韓，高叫你怒憤！
當我說過發大財後，誰會做老襯？

報票多人報都會有差

屌 返工冇睇到眼球台直播

嗚嗚...為什麼會這樣子...
我不相信人心了...

隔離 post 話依個先係官方

容祖兒

16號愛人

100分XDDDDD

原來三十年前都曾經畀人罷免
先知

57萬應該無問題啦

搵人響票站數就得

果萬幾滯台中國人仲唔返祖國. 仲等咩呀?

個台好正
香港可以學下

謝謝你~ XDDDD

可憐哪

姐係點？宜家成功罷免機會大唔大？

100%

可憐啊

望住比率就知成功啦

計左幾多個票站？

中選會 230127 6729
中天 197253 5742
三立 397266 11865
加油

睇眼球直播，d人忍唔住笑好正

有，如果佢催完票都輸票數，就算贊成唔夠1/4保得住個位之後都已經無左個正當性
而家就算票數過佢都可以鳩噏話當日有90萬人支持佢而家60萬人反對就比人踢落台blah blah blah, 政治生涯仲有得玩

眼球好正，佢好似Facebook 個傳媒驗證咁兩邊都講

如果有56 萬票同意,0 票不同意，就會罷免失敗
但係50 萬同意，10 萬反對，就會罷免成功

40萬了

可以去支那啦

高雄人無得發達喇

創意台開post

真係好快手

字幕 笑到癲咗

屌打

收皮啦韓國瑜

仲有幾多未點

實過

開左，不過SO FAR反應麻麻D

打籃球 40:1

傳送門呢

電視台果d係搵人係票站mark數, 中選會果個係票站數完交上去既數 (好似係)

螳臂擋車

第1句已經有聲

快

[估歌仔] 韓國瑜：「我以前是冠軍，怎會，被罷做Condom？

收皮嘞 韓國魚

36萬喇差11萬

韓國瑜班馬仔之前成日選擇性執法，
唔知換左市長之後要點清算呢

每日一百，一個月就三萬

39萬了！

策略上其實非常正確喎
投反對基本上冇可能贏到同意
因為唔夠票而失敗明顯簡單好多

去創意台支持下我丫

[估歌仔] 韓國瑜：「我以前是冠軍，怎會，被罷做Condom？

我PE堂學數學

中選會準好多

仲一面倒過香港區議會選舉

Total 40萬

台灣難波萬

中選會數字急升

最怕係唔夠票

43

43萬3千！

緊張

搞下笑姐
韓：高雄發大財
also 韓：我個市長位呢

No, 係支那CCTV臺灣分部

好似唔關事

呢台好好笑

公視

個個係TVBS

條撚樣都醒, 叫自己人全部唔好投, 搏一搏

點解條魚叫人唔好投
唔係叫人投反對票更加好咩

Same睇緊
神獸做勢

雖然冇份投，但睇Live睇到好開心

TVB=TVBS

47萬5千！

成功硬

Gogogo

韓國瑜 凍蒜！

50啦

cls快撚到先5點

依家凍蒜就等於罷免成功

退咗股，但tvbs可以拎tvb片用

過埋50萬
收得皮

50萬3千！

Bye bye

基本上52 55台新聞一般唔需要睇
睇53 （民視）54（三立）已經夠

佢既目標係唔夠投票人數 選舉無效
因為佢知道一定過半人想佢走

發大財

係

其實睇邊個最準？
好撚多

中選會都50萬票

51萬5千！

個四眼肥仔完全忍唔到笑

同意罷免票數 不同罷免意票數 有效票數 無效票數
491,697 13,757 505,454 2,874
中選會快過三立

提早默哀 kmt哭𠹌咗

要過幾多票先罷免成功？

中選會

50萬

鬥人多佢一定唔夠反佢嘅人多
但如果連佢都起勢叫支持者出嚟投反對票
變相就幫手炒熱個選舉氣氛谷更多反對佢嘅人出嚟投票 過到罷免案嘅機會只會愈高

柴犬都揀埋不同意

57.5萬

54萬

53萬喇

53.3萬！

國民黨滅亡了

香港都一樣，電視台搵人望實數
係會快過官方數字，實際會有輕微出入

55.5萬

中天已經放棄左 直接跳到54萬

我挺韓，我驕傲
點解會罷免㗎

過左

55萬了

笑死

56萬

過左了

得唔同意個兜有嘢食

我好興奮呀.jpg

夠數

柒撚到喊
雜種D口味真係痴撚線, 捧條咁o既核突友出黎

掰鳩拜

上年去高雄同當地後生仔傾過都係一致反韓

夠硬

眼球台個男主持人笑到抖唔到氣

8888888888888888888

過咗 光頭佬收皮

過咗

1,360,171 人投票
有機破百萬

扮喊笑死

60萬了

過埋

罷免了

59萬

我反而覺得應該留住佢係度做負資產
Korean Fish 真係"政客"ge標誌

60萬

繼續升

好行

視網膜

高雄人拎自己黎玩咩
衰左一次仲唔夠

通常開到幾點

高雄人比佢留先得架 出軌

玩完

諗起丁蟹張圖 , 再配上韓國魚個樣既畫面

超過60萬票了

喊緊

笑撚死
高雄人醒了

輕輕鬆鬆就過左

笑撚死

淫民日報仲要讚佢負責任市長，根本幫佢增加同意票⋯

邊度報？

個CG笑到仆街

60萬：1萬 已過！韓粉淚洗臉

60萬人同意罷免,仲有XXX萬人唔同意,不過唔得閒/太遠投唔到票

黃衫個女人不斷暗寸

全部人都忍都笑先好野

韓國瑜叫人唔好投

眼球中央電視台個敗選動畫做乜鳩

笑死 UFO動畫

小鳳姐 ！

65萬

63萬

選唔到做咗中共Condom 幫都冇幫過手支那，雖然支那本身都可能莫財

仲爆緊上去

Omg

氣氣氣氣氣

中天已放棄

分分鐘 75萬

眼球中央D人忍笑忍到

人民日報：罷免韓市長需13億人同意

崩潰緊

要14億人都有份投先得

韓國魚叫佢哋唔好去投
投咗個比例可能會無咁柒

恭喜

D韓粉去晒邊

cls 九十幾%

可憐那

好撚抵死

高雄有幾多人

大陸依家無錢比

奶共

200到

有聲

200萬到

過咗門檻

抵啦

見到共產黨統戰台灣仆街真係好撚心涼

80萬人投票 70萬同意

今日投票率夠唔夠開到多過當選嗰陣892000票?

重點係後面舉着嗰啲牌

幾時至到林奠同班狗官

選民呢

70

不嬲都少人投反對罷免，少數派仲叫人唔好投

拍定手先

不發大財了

今日見證民選政府最大優傻點，以後冇得笑高雄選左個柒頭

眼球好撚好笑

2,299,981

條女成程忍唔住笑

台灣no.1

就係選民，好似係以上次總統高雄投票人數

一路偷笑

應該可以過埋50％

係咪有人要直播食屎？

74

策略嚟
佢希望總投票人數唔過門檻

D人叫佢演技可唔可以好D

明白，officially佢係被罷免咗
但我意思係，條友叫支持佢嘅唔好出嚟投票，佢之後就可以大大聲話有59%嘅高雄人支持佢，繼續出嚟招搖撞惼⋯⋯ 呢條友冇乜做唔出，最衰個投票率又唔過半

柒咗 百幾萬係開票選區選民人數
但都有機破百

高雄市長罷免案過關，韓國瑜成國內史上第一位被罷免的縣市首長。

不得了
台灣今鋪真係亞洲先驅

條數 大比數 到咁誇

四分一同意就罷到

韓國瑜出黎了

過左幾多票冇得上訴？

痴線咁都賣到廣告

目前投票率 41%
開左2/3 票箱

高雄對韓國魚仇恨好大

最尾總投票率應該60% 左右

係喎
想知~

痴撚線擺免都咁高

正常應該得3-4成

關幾多票咩事 如果舞弊既話

有機夠

77萬 CLS

最緊要係投票率，唔夠票100%都冇用

唔係公投罷, 係國會彈劾

有無機會夠票罷2次

佢仲敢出黎？
都做棄子

懸殊到好痴線

97.35%要韓國魚下台

因為條撚樣係中蟈既台灣代理人

佢記者會空到啲fans講野會回響

多得柒婆唔少 本身可能做埋總統

77萬：2萬 （附微博留言

60%投票率 過90%同意 加埋都過半 痴線

可以去征服宇宙

最好笑係中天支那台 2萬票一野爆上60萬票。延遲公佈數字

佢本身市政做得差 比人罷係正常

草包:
相信大部分高雄市民滿足佢地
130萬人冇出黎投票

同港共政府一撚樣
唔出黎投票就係支持佢地

無出來=全部支持佢

唔係住果頭，唔好意思

佢同支共政府一樣話冇出嚟投票嘅都係支持佢

講到自己仲有100幾萬人撐

中共呢個燈神政權真係撐邊個死邊個。

嗱返渣沙有撚用咩

真係咁講左了

差啲做到台灣特首

台詞同香港啲共匪一模一樣

係有14億

佢個演講先仆街都唔知佢講緊乜

笑撚死 韓狗話有130萬唔出黎投票原來係支持佢繼續做
同500萬沉默的大多數有異曲同工

佢當初都係得80幾萬票

Soo9sad

連登會員蔣謙（已死）潛左水未

on撚9唔出嚟投姐係代表支持你

啲思想同7婆團隊諗法一撚樣

邊度睇 ?

如果淨係講罷免市長
都係因為佢市政做得差

condomed

唔撚係呀？

本來冇咁多人投票 點知人民日報走嚟支持佢....

沉默既大多數係咪個個無賴都會用

仲有200個票站

炒緊80萬票

14億都會放棄佢

諗起上次話蔡英文贏咗請食雞排個個

條友噏乜 9

唔叫130萬支持者出嚟幫手投？

屌你老味聽慣聽熟嘅

香港得200萬出黎遊行，有500萬支持送中

總選民人數25%參與投票，個結果先有法律效力。所以叫人唔好投票「只監票不投票」係佢策略黎。

佢 記者招待會話感謝1300000冇出嚟投票嘅人支持佢
因為支持佢嗰班人覺得呢個投票係荒謬

見證歷史

真心痴撚線
唔出聲就係支持佢
同香港藍營一撚樣

唔告 估佢唔到

用streamable cap！

草包

1.綠營動員開全國機械, 買網軍, 買媒體 抹黑玩死佢
2.搞到佢推唔到國際化成績
3.佢團隊全國最勁, 搬左埋小修小補出黎講全國最好
4.高雄全台灣最優秀人種

果個真係有請

恭喜國愚

佢仲話自己好撚慘，過去一年不斷被人抹黑

唔識搞喎遲啲大家自己睇啦

可憐哪！

佢唔係差 係冇撚做過野，兩個月唔夠就請長假選總統

勁撚誇張

超過83萬

沉默的大多數

25%其實唔難做到 佢咁撚樣仲7

哭撚咗

眼球

高雄人唔配擁有韓市長

駛乜cap
陣間新聞咪有

有冇可能89萬票
如果有真係完全打臉

以後可以叫佢361

最後揦返拃沙
OK,我唔玩 但唔係你地罷我 係我辭職

過85萬了, 睇下6點前過唔過90萬

一歲就很乖123 R.A.P

佢中意啦，佢開心就好

辭唔辭要聽日先知 應該返去開會 可能會告

難係邊？

手震

其實唔難

你係咪台毒

眼球笑撚死

又有豪哥

恭喜高雄

屌 眼球cls

2018年高雄市市長選舉
投票人數 966,670 (62.49%)
韓國瑜得票 892,545 (53.87%)
民進黨候選人 742,239 (44.80%)

2020高雄市市長罷免案
已點算投票率 42.02%
同意 869,126

打臉時刻準備

哭𠹌左成晚😂

手震好撚好笑

其實係咪好多老人家支持韓國喻

高級黑

係度玩蕉

投票人數應該係 1,656,907

SAD

句對白好熟口面

笑到癲

果個係選民人數

罷免同意票 多過佢 當選高雄市市長票(892,545)

就黎90萬

SAD PAPAYA

冇投票即係支持你？

下任市長邊個有機？

2018年高雄市市長選舉
投票人數 966,670 (62.49%)
韓國瑜得票 892,545 (53.87%)
民進黨候選人 742,239 (44.80%)

2020高雄市市長罷免案
已點算票站投票人數 923,805
已點算票站投票率 42.10%
同意 895,007 (96.88%)

過左

你個名

陳其邁?

果然同林鄭係契兄妹

香港個陣攪五區公投定乜呀..咪一樣有人咁講「沉默的大多數」嘛..
D親共垃圾用D台詞都係咁上下..

sor我get錯

過左係咪要即刻落台？

已打臉893096票

佢個發言人仲撐:
投票唔夠89萬(當時草包支持率), 得25%算唔算公平民主

我的心在高雄

岩呀，高雄人行出嚟投票罷免佢仲唔係全台灣最優秀既人？

唔投票都冇用啦

我cap錯第二個市 下面改

佢開心咪得

2018年高雄市市長選舉
投票人數 1,656,907 (72.36%)
韓國瑜得票 892,545 (53.87%)
民進黨候選人 742,239 (44.80%)

2020高雄市市長罷免案
已點算票站投票人數 923,805
已點算票站投票率 42.10%
同意 895,007 (96.88%)

(改番18年投票人數)

學歷低+中年～老嘢
之前總統選個parade好撚多objects

香港咩 當人地D選民傻咩 國民黨全力最多咪60幾萬

而家過左90萬, 完全駁晒佢發言人句野

我覺得門檻太低，幾乎只等於當選門檻。僅僅落敗的參選人隨時會利用呢個漏洞不斷提出罷免，刷到夠票就得，有機會會被惡意濫用，提升到33%就差不多。

D藍屍咁鐘意自己呃自己

突破90萬

不斷你老母
唔識例就咪出黎做小丑
一屆只可以罷一次

史上最快回力鏢

咁撚似建制派班傻9

點算啊,返去做地攤,可能又會做最後贏家

咁照你咁講嘅話個策略都幾撚廢，扮預知撚咁
其實佢唔出聲個結果絕對都係一樣，只係死雞撐飯蓋

我都想香港可以投票

2018年高雄市市長選舉
投票人數 1,656,907 (72.63%)
韓國瑜得票 892,545 (53.87%)
民進黨候選人 742,239 (44.80%)

2020高雄市市長罷免案
已點算票站投票人數 939,830
已點算票站投票率 42.11%
同意 910,564 (96.89%)

已點票站 1,777/1,823

佢政治生涯應該會完結了吧 過91萬

民主國家真係好
我地只能羨幕

當初佢都係得89萬票

視網瞰笑到

塞子

戇尻，要先過兩關再有得投票

第二次了

唔關事，同意票都係要有1/4選民以上先得，所以反對票對罷免成功係無幫助
佢只係唔想公開佢自己流失幾多支持者。
如果佢叫得返之前投佢做高雄市長嘅人出嚟再投票，佢唔會比人罷免到。問題係佢都知自己支持度大跌，如果叫啲人出嚟投票但到時支持罷免票都係多過反對罷免票，佢政治生涯基本就玩完。

都仲有人自知之明

太監話扑野傷身

破處

睇下過唔過100萬

有冇高雄巴打可以帶頭叫"光復香港，時代革命"

Carrie 死亡之吻

冇，剩低冇咁多票

2018年高雄市市長選舉
投票人數 1,656,907 (72.63%)
韓國瑜得票 892,545 (53.87%)
民進黨候選人 742,239 (44.80%)

2020高雄市市長罷免案
已點算票站投票人數 954,669
已點算票站投票率 42.12%
同意 924,940 (96.89%)

已點票站 1,800/1,823

直播

93萬票

就算七十萬冇投嘅投晒泡菜都係輸

多謝你幫手燈

下面嗰三個會唔會被自殺

唔你老母關事
輸唔起咋
民主選舉仲玩呢啲

有腦既死得7788
得返班「民主=民粹」既小粉紅

937600

果幾萬傻佬投反對

投票之前要有10%選民連署
你估10%選民連署咁易拎到

2018年高雄市市長選舉
投票人數 1,656,907 (72.63%)
韓國瑜得票 892,545 (53.87%)
民進黨候選人 742,239 (44.80%)

2020高雄市市長罷免案
已點算票站投票人數 968,330
已點算票站投票率 42.14%
同意 938,186 (96.89%)

已點票站 1,822/1,823